［集思廣益］有無咩手段可以分化藍絲？

依家中共不斷上連登分化和勇

不如一齊諗方法放大藍絲之間既矛盾，
以彼之道，還施彼身

eg.
整張「愛國必須愛黨，不愛黨等於黃屍」圖
Share到啲藍絲group
等班深紅批鬥班藍絲

磚已拋，求玉

分佢地做藍絲同紅絲

[三分天下] 勇武同和理非都係黃，但另一邊要佢分藍同紅

遠水 希望有4000和理非幫手

記住藍絲眼裏面根本就沒有政見，
只係自己嘅利益行先。

可以考慮用職業，金錢，社會地位分化佢哋